20歲,日日要訓10個鐘

20歲,日日要訓10個鐘
訓8個都會無精神

Same

咁你有無米9

你一定好長命

Why

mo

我都係

人類根本要訓咁耐至岩

訓十個鐘差唔多喇